[
    {
        "randomId": 563
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    }
]